# เผยรายได้จากบริการสตรีมมิ่งกลายเป็นรายรับส่วนใหญ่ของบริษัทแล้วWarner Music #
ได้ประกาศว่าในไตรมาสนี้รายได้จากบริการสตรีมมิ่งต่างได้กลายเป็นรายรับส่วนใหญ่ของบริษัทแล้วคือมีรายรับสูงกว่ายอดขายแบบแผ่นและยอดขายผ่านการดาวน์โหลดในช่องทางดิจิทัลเมื่อจำแนกเป็นตัวเลขจะพบว่ารายรับจากที่มาจากบริการสตรีมมิ่งนั้นอยู่ที่ล้านดอลลาร์ซึ่งเกินครึ่งมาจากนอกสหรัฐ
ขณะที่ยอดขายผ่านการดาวน์โหลดลดลงล้านดอลลาร์และยอดขายแผ่นลดลงล้านดอลลาร์และทำให้โดยรวมรายรับของบริษัทเพิ่มขึ้นเมื่อย้อนกลับไปดูปีที่แล้วที่บอกว่ารายรับจากบริการสตรีมมิ่งมากกว่าดาวน์โหลดแล้วและสมาคมอุตสาหกรรมสื่อบันทึกแห่งอเมริกาเปิดเผยตัวเลขรายได้ของการจำหน่ายเพลงของสหรัฐในปีโดยพบว่ารายได้จากบริการสตรีมมิ่งต่างแซงรายได้จากการดาวน์โหลดไปแล้วก็คงไม่ใช่เรื่องแปลกนัก
แต่ก็แสดงให้เห็นได้ว่าบริการสตรีมมิ่งนั้นเติบโตได้ดีทีเดียวที่มา
Warner Music Warner Music Warner Music Recode 